想搵返套舊漫畫名

內容係講
有隻魔王被封印左係一個男人既睪丸度
啲惡魔係咁色誘佢
要佢射精解放魔王

我和恶魔的H生活